請大家唔好再推文學城個炒車po

見到好多人未睇cm就直接推，其實已經有人fc左係炒車po。但我諗應該無人會咁得閑逐個cm睇，所以我就自己再去fc多次同開個po俾大家睇

佢篇新聞係30號既09：44
因為佢係海外既新聞網，總部係加州。
佢個時區係同香港個時間相差15個鐘
計番香港時間係23：44
即係同東方個新聞時間係無衝突
btw wiki話文學城俾大陸禁左